［人生的抉擇］留係香港定移民好

唔知開邊好 所以開左係呢個
機緣巧合下有個機會可以移民紐西蘭
但係個邊乜人都冇 又唔知打咩工好
但聽聞個邊生活質素幾好
又冇香港咁chur

香港呢
雖然真係好撚chur
打份冇乜前途既牛工
但親人朋友係晒呢邊

我真係唸唔到點揀

其實你都唔想移民

想移民既人唔會乜乜77親人朋友響晒呢邊

你呢d叫做叫春

叫完一排就無事架喇

父母都唔係近你一世, 移

移民都好多野要考慮架大佬...

你幾歲先
未攞到PR既話,就攞左先啦

有機會一定移，襯後生乜都要搏下，宜家通訊方便，親人幾時都可以面對面聯絡啦⋯⋯
至於生活費方面⋯最壞咪掃地洗碗⋯有乜怕

趁後生，去拎左PR先，你可以決定回流或留當地，但你唔去就揀都冇得揀

巴打可唔可以分享多啲移民紐西蘭嘅嘢 有興趣 thanks

我覺得睇你份人係想忙定想hea 朋友就到到都會有 屋企人就唯有返香港返多啲囉

生活費方面我又唔怕既
個邊有熟人
上網睇紐西蘭完全係退休最佳選擇
日日遊山玩水

廣告同現實好大距離嘅....
你屋企人有無意見先？我地講乜都無用架

屋企人叫我移民
係我十五十六

依啲唔係考慮條件嚟
2017啦
掛住屋企辭職幾千蚊買張機票返嚟都仲得

你鍾意而家既生活就留低 唔鍾意就去開始新生活

你點樣有呢個機會嫁 教我想走

會唔會組織家庭

會就早走早著

有無女朋友？
係咪打緊19工？
父母有無長期病患要照顧？

如果上面都係負面答案，咁其實你過去都無咩野輸

會生小朋友既就走啦，紐西蘭正到癲

我相信你屋企人都想有個保險，萬一咁唔好彩香港有乜事要迫住全家走佬，都有你照應嘛

我唸佢地都係想我見識下

咁我又講得離題D嘅....（不過世事難料）
自己決定啦⋯⋯
導演係你，
編劇係你，
主角都係你.

去左冇得返嚟? 唔係嘅話仲有咩好諗

走咗先
拎咗卡再番

你幾多歲？

我覺得，移到過去，後悔都可以返香港。
幾多人移民出去然後回流香港搵多陣錢先過個邊退休。

而且，你屋企人都起個邊，一齊咪幾好。

我反而想知點解突然有得移民咁好？